有冇人好驚一打風旺角某商場果兩隻野會飛落黎

雖然知應該唔會飛到 但硬係形住會
提外話 果兩隻野好撚詭異 夜晚經過會驚一驚

你打風企上去飛落黎先都未輪到佢

題外話先啱 自膠

世界大戰抹黑宇宙

原來係佢

不安

仲意為朗豪坊石像鬼

佢飛落黎 你咪接住佢囉

個老豆一早死左